哲學入面而家有冇d比存在主義更新既野?

存在主義叫新。
吊你我搭左時光機呀？

如果你包埋道德既話有Micheal Sandel同其他人合同研究果堆自由市場對道德既腐化效應

感覺上存在主義打後既都好似換湯唔換藥

存在主義之後就無哂哲學

想知analytic philosophy而家既潮流係咩?

非理性主義到有如high大左一樣講啲翻譯不能意義不明既語句

實為翻炒浪漫主義，同樣既虛無飄渺

^類似係咁

精神分析就係話你聽無咩好分析落去

哲學已死

experimental philosophy, epistemology of intuitions
但其實 analytic philosophy 係百花齊放，每個 subdiscipline 都有好多新野

精神分析就係話你聽有精神病都可以扮專家
認真 我認為係科學哲學

qualia？

科學就科學 哲學就哲學

New materialism
Object-oriented ontology

philosophy of science啊on9仔